點解冇人用籃球/足球/排球？

仲有網球都好 又可以打/踢得遠 重又得 輕又得 又可以回收 仲有得反彈。

成日打波食波餅好慘 雖然唔傷但係都有衝擊力架

原因只有一個，因為貴

但今日連觀星帶雷射筆都係犯法的日子，可能要成班fd,着哂gear 去打波先得，打網球帶球拍好正常啫，打桌球有Q棍好正常啫，打籃球有籃球响身好正常啫，曲棍球就更加要有棍响身啦，北角同荃湾好多街場/康文體育館可免費使用，打波時記住book場但免费的，又要影下相證明自己有打波上fb,打完波就自由活動啦